Resign 左無開工利是

話說今日返工公司問老闆逗利是，佢竟然答Resign(三月中last day) 的無開工利是😨

無開工利是=唔使開工
完

咁9
我做intern三月尾last day都有

真心燥，間公司又仆街

咁你識做啦

證明你走得岩囉 好事黎

咁on9都有嘅

用廿蚊證明左自己決定無錯

我都係resign左，我有但入面個餡同其他同事唔同

間公司又請黑工，食價又食得多，又亂吿9人，屌

意頭問題，唔係錢問題

佢請黑工 告番佢